睇黎旅遊台應該要推介咩床褥枕頭好訓

睇黎旅遊台應該要推介咩床褥枕頭好訓m
隔離post幾多人要去到人地張床先好訓